Tomix/Tomytec N-scale 鐵道/車道情境模型

啱啱入坑，有同好嘛？

日森入手，唔使一千

人生第一set Tomix火車，就係經典0系子彈火車：

1:150比例集電弓都做到可伸縮，真神奇

第一次睇動力卡，估唔到唔係放喺車頭，反而係第三卡

最後俾大家參考下N scale嘅比例

貪得意買左兩架First Car museum

邊兩架？

師兄自己整嘅layout?

yes,80%中

果然引到高手出場

以前整左個細景

Wow, 越細越考功夫

師兄條軌用咩牌子係邊度買？

Hello Kitty 巴士 amazon 運送中

呢個坑，我都2年
留意下日本2大廠有乜心手就入啦
後追會破產
例如eva 500系

lm
差啲俾人導入坑

做乜唔入？

今年入坑後買左好多
代購入左架tomix EVA

不過無位整場景

好貴呀清
一抽車成千蚊,做巴膠都只係幾舊水咋

儲開巴士，LM

咁長真係無位

Tomix Eva幾錢呀

買少啲卡數見囉

我都想，不過巴士真係另一個無底深潭

考慮緊sofa底

基本上只儲JR色同特色廣告，重有幾套列車

邊道有得睇鐵道模型

google map search 鐵道模型

Google map 會 show哂 唔漏??

D火車模型好精緻但係呢個玩意好貴 好要地方

我只係去過下橫濱鐵道模型博物館，大宮＆九州鐵道博物館咁大把 souvenir都貴到唔捨得買

窮，所以淨係儲Tomica

好想買隻特別版EVA

有次我去新浦岡
上到去工業區office feel, 咩咩制燈所，好似係出口批發d野咁，於是就走左

是咪個度有個大型場

起碼有幾間俾你睇下

荔枝角有一間
幫人賣下廣告

wow

點解D野要咁貴既

手功嘢

汀九觀景台都有間

專玩2両編成呀,路面電車呀, 是咪就平D

當然。

我呢盒四卡E5都只係七百港元

超精細集電弓

LM學野
屋企得返呢兩架盒蛋抽既巴士
之前有買過商店街(兩間一盒果種)
但已經爛晒
btw有冇巴打知香港邊度多建築物賣

自膠，貨車先啱

我覺得日森買價錢都合理，荃灣都有間K字頭嘅鐵道模型鋪都有幾多

終於有人開N gauge

駛唔駛話去邊道買順便做會員咁

買咗幾架first car museum 真係好正
冇位整場景否則就買成set

有人話丁九果間係藍既開

咁少人去都知藍定黃？

佢邊少人去, 好多有車既車友都有去
佢係whatsapp 傳過啲藍野出黎

港島區有間叫豆豆士多都有賣鐵道模型，facebook可search

D場景呢, 咪要路軌砌足一圈, 好大地方既

咁有冇D配件呢, 係令佢識單/雙軌頭尾來回?
(頭尾用D隊道/高建築掩飾咁)

同問

ＴＣＳ自動運転

Wa 係呀係呀 就係咁樣

長知識，多謝分享

以前問過都唔平

香港土地問題
如果有個比例係砌埋場景都係a4紙咁大就好

Plarail advance 是咪收皮左好耐，點解既

但好似斷左貨好耐
Khaho得個sensor賣，但呢個就無乜機會再補貨

0系唔係藍色

新手留名, 巴打可唔可以介紹下點入門

Tomix 先頭車博物館點睇？
平平地做擺設都好

收藏當然好，不過就無動力卡，無得放落track玩

個間係藍店

好貴呀

無乜觀光列車出既?

太短唔好搵?

點解無乜要砌既日本鐵道模型? 見模型舖有 高達 軍武 車 女 但係無鐵道
上日本網查過有間咩青島 出少少機關車 同 客車
同好多年前有d出過 路面電車之外無了

T記個d 唔郁得鐵道collection ，香港邊道有?

知唔知KATO 個110V 變電器喺香港用唔用到？因為而家好多電器可以240V-100V 適應

新手 想問下點著燈 同埋如果入面有塵個車殼係咪起到出黎

本身無玩開tomix，呢排見到first car museun幾靚想買架做擺設，有無方法可以唔駛買佢個入電池既power unit， 而可以有其他配件可以駁到濕電？

九州果D觀光車 Tomix kato有冇出過?

如果KATO 出SP1900 就好了

入坑了

拆車加室內燈成功！

恭喜! 師兄都係新幹線同好？

最鐘意JR500

算係掛，嚴格黎講我只鍾情300同500系！
之前有一抽B-Train都係500

最近入坑買左全條山口線
買左先發現買一圈普通軌原來放唔到

唔算鐵道迷 (上年第一次坐山陽新幹線)
300 同500系真係好靚

想問下師兄們tomix 500系過唔過到C243灣軌？一或最細要C280灣軌??
但求屋企有個最細嘅圈試下車

加完燈

好正喎，我淨係有儲先頭車

以前都係，但依家最鍾意E5, E6

係lor, D觀光車咁靚又唔出哂佢

咪有D鐵顏擺設既

有冇D係觀光車蹤切面擺設
左面睇就正常列車外觀模型, 右面睇就睇哂內龍咁...

利申: 應該好貴, 有都係得個睇字

講開鐵顏
冇咩鋪頭有入...

深水埗舊高登對面有間模型舖見過。喺窗

想買指宿之玉手箱 但係而好似冇出過

Tomix first car museum 只有車頭，街價$200~$300

新高登對面福X模型，有少量日本鐵道模型

無觀光車ar ma...

有冇師兄 有訂 evaX箱根 果兩套新巴士

一直唔明堆塑膠車點解賣咁貴，雖然嗰模 ok
識得行嘅火車就話賣貴啲啫，部品都賣咁貴好呃錢

因為要設計喺零件要共用到既情況下，識行同唔識行火車既設計上都係差唔多，分別好少，所以靜態價錢都唔會平好多

你買一架返去睇下就知道有幾detailed

見隻牛寫110V，唔咁插嚟試，驚燒。

屋企display?

Yes 曉着燈架

HO?

N scale , HO 冇出車站呀?

正喎

有儲 但新手唔知邊度可以買野著燈

我日馬買返原裝燈，注意佢🈶️6支裝唔洗一支支買，然後攞d 舊火牛剪綫接路軌

下一彈車頭好似會出 京城AE同500Type Eva

日本博多車站嘅火車模型店

係大阪入坑買左3盒 重有好多想買

半年前喺淘寶搵人整嘅1:150毛利探偵事務所，600幾蚊但效果麻麻
手頭上仲有龍貓草壁家(sankei紙模型)同藤原豆腐店(淘寶貨)
好想整一個有好多卡通漫畫主角屋企嘅小鎮場景
但好多間屋都要自己整

你呢舊嘢六舊幾
係咪俾人昆左

問咗幾間，有啲話1:150太細做唔到
做到嘅就要600幾，開頭乜都話做到
但出嚟效果係咁，死支那狗

行返日本廠就得，之前係澳洲買過一架柴油車頭，放咗落去唔夠力推

可唔可以影埋 另外果幾間屋上黎 參考吓

已訂名鐵EVA

想問下名鐵eva係邊款，邊到有得訂

另外兩間(草壁家同藤原豆腐店)未有時間砌, 所以冇圖

謝謝巴打，新手想收藏eva鐵

最靚都係EVA 500系
後追T記食貴貨

無錢

等fb有人放中古囉，但次次都好比人快秒回
有1抽都想入多抽

有，搵豆豆訂
買黎諗住將來整情景都好

巴打估計呢套tomix有無機會出

4成……冇記錯呢隻車款佢想出新模
即係有機會，但就算出都係搶同炒多

greenmax同tomix質素比如何，tomix就聽得多

KATO 6月係咪翻出E531？想追一抽

準備課金啦

gm都叫有保證
雖然我之前入左阪神1000灘五鄉，真心ok
tomix出呢款都穩定，但大前提係佢會出
同埋瑞風個車頭同埋近年d QC都跌哂

竟然係咁，謝謝巴打解答

之前見度度都賣緊炒價仲諗住要等多一兩年

不過佢句 先頭車前面カプラーフック無しで登場 即係點

應該講車頭車尾冇連結勾，想要就另外訂咁解

有愛就入，後追就gg

咁係咪名正言順唔駛買付屬編成嗰5卡

睇你想要幾多卡
有d強逼症係要全車編成，即係個d可能16卡編成，咁佢就得基本4卡，咪逼你買編成囉。
我E353都係湊夠9卡(可9+3卡編成)，另外買盒棉黎裝就算

gm 係保證燈籠車
幌又唔跟
內籠又閪

可能我得tomix伏左2次
1次係hello kitty 500系車身噴到有粒粒
1次係瑞風前後車頭金邊

一向都覺得駁唔夠全編係好唔完整
所以諗緊10卡定10+5卡好
買哂全編15卡真係好貴
早排又訂左山手最終編成同阪急9300

學萬寶叔，有愛唔好等
等緊kato出多d世界名車

最衰E531咁搶手應該無得後追
如果唔係可以果斷放棄住嗰五卡先

我諗住追多抽W7/E7就收手喇
反正買咁多返黎都無位放出黎行

E531就算搶到都可能炒價
但你可以試下問萬寶
去鐵交所放，但我對上上去已經隔左成年……
當上去吹水

瑞風個殼、榥位就真係kato 好啲
但tomix 個綠色、床下同內籠又靚好多

頂好毒呀你班友咪再放毒喇

個仔6歲已經開始對plarail 睇唔上眼叫我買tomix

鐵膠有前途

可惜tomix就係衰太有自信整車頭金線
仲搵緊大師幫我封番前後車頭
kato其實QC最穩陣，最正都係九洲七星，真係靚到HIHI

有前途 既鐵膠
屋企大d整埋情景放車囉

六歲係合理年歲入坑喎

畀新幹線戰士佢睇

睇埋開訂咩價位先算

毒撚自己一個去放車會唔會好尷尬

唔會，大家都係毒撚

e531 大約$2000至2050 全篇

佢好專業架，對機械人無興趣
頂佢今日又拎螺絲批拆開架plarail
拆完又砌唔翻

早兩個月已經拆咗架話要換engine(摩打）

tomix貴過plarail咁多我真係唔捨得買
又咁細架，佢大個d真係識砌模型先考慮

買住行窄軟果d plarail果d得唔得 又可以用搖控遠距離控制

當鐵路入門知識教學

點解Z SCALE慳位D, 但無普及到?

z scale 手指size太細 印到d 字有睇唔到

見到tomix d新車好正 勁想訂
請問師兄你地平時喺邊度訂車？

睇過日本d痴線佬 改N車行Z scale既路軌 就會變左同現實一樣行窄軌 再同行正常軌既新幹線拍埋一齊比較 真係勁正

有無片/相睇？

喺youtube搵njゲージ 就有得睇
一睇左就覺得行窄軌正好多

fb搵萬寶鐵道模型
但交收一定要望清楚

係就好

因為無咀貓500系蟹貨都翻出
所以都有其他巴打推斷可能會出

先頭車

no, 係8卡編成

限定唔會再出
妖貓本身唔係限定

microace 有出

奸商無惡不作

出遠門要搭黨鐵
見倒有黨鐵場景模型廣告....
如果唔係上年既事，可能會想買機鐵同輕鐵既模型囉

而家就不了

錯到離譜

有心整的話，黨鐵出n scale 無咁嬲

初次接觸 Tomytec The Moving Bus System

有野想向各位請教
我而家有kato 轉 tomix 既轉接路軌，想問應該要tomix 既控制器定還是用 kato 控制器會好啲，同埋會唔會有供電距離限制？
另外見上面有位巴打裝咗燈好靚，可唔可以教一教點樣整
唔該曬咁多位先

燈係成品黎 比錢就得
電路冇限制
睇電路上有幾多 loading only

有冇邊道有得睇 T/Zz/Zzz scale

另類 n scale 加新幹線

係咪砌個隻模形? 其實新幹線戰士(我無睇動畫) 但D機體既設計都算符合返傳統機械人動畫既感覺 好靚

好似moderoid出嘅新幹線戰士模型係同n scale差唔多比例?

香港冇得買啦

香港有, 荃灣、旺角同天后都有
見過現時点應該最抵, 1XX 一盒

今日行過現時點，完全唔見有鋪頭賣鐵道喎

我想買E235

荃灣、深水埗見過

有無人試過日本amazon買成抽車

係咪Aeon? 我宜家去左日本訂

荃灣khaho 模型

深水埗福利模型

Aeon HK唔賣鐵道模型
日本Aeon style都未必賣

C Hing 試過中sad?

我去左樂天買，完全唔知香港有得買

中過2次，但全部都係tomix
都係番到去驗屍先知，但都幫你跟

可唔可以講吓咩事 之後點處理

first car museum呢個系列
肯貴既可以去 玩具站 (佢係代理 買過SAD貨 好在肯換)
平少少(平個車錢) 既 有玩具一閣 福利 洪興
日本網上既我唔知 0係大阪玩具街見過

同代理換到就換囉，換唔到佢要硬食
真心唔想中sad，煩到大家
最激氣真係瑞風車頭

巴打想問你有冇拆下面個底扣, 我睇youtube 其實佢係動力車模加左底扣, 上返平頭羅絲就得. 個底扣好唔順眼

佢有無代理埋tomytec 巴士

冇，搵豆豆士多仲好

豆豆好貴

預左
但巴士如果要搵仲可以去銅鑼灣地帶睇，但未必有你要既款

First car museum 出500 系 eva 同hello kitty 真係正
又出skyliner

Tomix車都有sad 下至漆料 上至缺件都有

所以我今次訂Greenmax

希望套Eva特別版唔好令我失望

順便喺日森訂埋Eva巴士

日森買車直送香港定集運好？

睇款。好似我上面咁，五架一set嗰套只要450yen運費，下面嗰set反而要1700yen。不過兩套一齊運就只係多幾十yen，所以我揀咗直送。

就咁睇好似日森直接訂平過香港搵代購

當然，我比較過連運費普遍仲未百幾二百蚊，而且少個風險，仲有價格保障。

仲平

如果只買下面果set
係咪3960+1700 = 5660？

有特價

屌，平過孤主

呢啲可遇不可求，我都交唔少學費先識咁玩。

頭先訂抽Greenmax Eva又訂貴咗

不嬲佢代購食水深架啦開勁貴架eva同hello kitty 500

喺Mega box Aeon見過有

早兩個月同個鐵膠fd去日本嗰陣比佢引咗入坑
依家日日mon住amazon同日本中古網

日本鐵路係好吸引

之前行過唔記得1 定2, 係電梯側邊格仔舖有人入

新手
想請問有冇巴打砌過扇形車庫唔知點預位

入門果set去邊買抵啲

搵日去睇下先
識郁個啲呢想知KATO 好啲定TOMIX好啲

第一彈museum有行貨
Aeon都賣左幾個月
而軟八折完200蚊
不過款唔多...

已經冇晒，不過我日本訂都到左貨。
宜家想買埋動力235，唔知KATO 同TOMIX邊個好...

想追返架 first car museum 既NEX

Amazon 好多間唔寄海外

咪揀間會送囉，再係就用集運

kato E235 好定tomix好 想買set放, 都冇位比佢行

上網睇辦，床下機器同detail位跟得足唔足先決定啦，ching
我就等緊tomix C57-1 (赤)再出

上網睇過好似KATO detail啲

睇多2眼慢慢再決定都未遲
除非好似eva咁一出就無

師兄想問你地屋企細啲火車點放，會唔會有啲好長既模型盒去放

C Hing 你Amazon用慣邊間

日森官方

我就擺書櫃
有心機既師兄會整個櫃上牆身長放

兩樣我都冇, 睇黎我訂做一個透明膠盒

AEON 有D 阿加力膠 display盒 都幾長幾大個

我當書咁擺咋
屋企冇位擺layout，得閒拎出黎J下就算

香港人真係慘

不能同意更多，正評

我就計劃緊用sofa底空間做個小layout

恭喜ching先，我屋企有2隻主子唔方便

我都未攞permit架

整layout記得擺上黎呀

想買先頭車博物館
邊度價錢合理同齊款

同埋我想問吓各位巴絲，
呢個系列嘅車殻係塑膠定好似tomica用金屬

補多條link

其實佢只係普通一架tomix 車只買個車頭，所有野同tomix系列入面同款車係一樣，只係冇左車扣同整左舊野lock 住架車。

所以佢都係膠身既

我宜家去左淘個35cm 場景去放佢有個膠盒包住應該幾安全。

不過我想問埋假如其中一卡爛左，有冇方法只買返個一卡架？

買左KATO E235之後，架先頭車被打入冷宮

想問你地平時邊到買
小弟我純粹鐘意新幹線
覺得世界上冇一個國家嘅子彈火車既外型靚過佢地
本身淨係儲tomica ，而家想儲tomix

打咩字搵
有興趣睇睇

打火車場景就搵到

喺呢個post Filter 我

同你一樣 我淨儲新幹線

先頭車我見tomica專門店有，不過冇晒頭幾架系列，aeon都有

我反而鍾意通勤車

我想問埋假如其中一卡爛左，有冇方法只買返個一卡架？

上日馬睇，仲好
有成個圈比你

呢條鳩野三舊水

然後呢個坑會越踩越深

但有位擺先得

就係冇位放成個圈...

最後去左吉之島買
俾咗八舊水，有啲心痛

之後再慢慢儲齊d新幹線先得
搵唔到其他住，上網見到㗎成田NEX都好型

我用咗呢個方法儲

我淨得N700A

我之前儲開tomica當儲左
但奈何tomica d款唔齊
有幾隻升到痴線
貴過晒呢啲先頭車博物館，成四五舊水
所以把心一橫，不如買呢隻first car好過，睇好佢出晒啲款㗎
唔好斷啊屌

不過tomica有樣嘢好就係全金屬做
好重手

上次個FD去日本旅行買左套KATO 10-003做手信
但電壓唔啱用,想問下邊度買到隻啱用既變壓器

連郁都未郁過

邊頭既 吉之島？ 200蚊隻既話 大公司黎講 算緊貼市價。

拎隻牛去鴨記問下

屯門，八折後199.2
不過我買哂，淨返架希望號

想問下大家有無可能將一抽車通電著燈而又唔會郁

好似呢個post有位師兄整過

點解八折?

好似就快裝修清貨

終於賣左幾個月俾你清左
其實仲有架300系

Aeon 初返貨齊款時做過暗盤9折
冇show折不過過機時會出貨品特別折扣
果時滿500再減50

玩具部全線8折
Lego,Tiny, TV games 除外

我都係見貴買左架TOMICA 四季島頂癮算....

抵玩過Tiny 果架半條車情景啦
果舊野都要300

太少，一架標249
而室每架減50

Tiny 呢d垃圾唔好討論啦好嘛
屌佢老母買救護車，八九十蚊一架
買四架，三架有問題

睇番原來果時唔止9折
除番21x一架
滿500再回50（好似而家都仲有）
果時街都有好多款斷貨
佢都仲可以齊款

依家係滿399再-30
買兩架就有得減

得番700a 同 300系
前個星期都仲有架E235

可能兩架高鐵都係同一個老母出
苦主區d人話批短車都係老郭造

其實仲有架E6，但我已經全部賣晒
淨返300系，佢有幾架淨低

買哂*

有冇人訂咗

邊度有得訂

HobbySearch 都有

4080 yen 好似貴過普通版好多...

必入EVA...
hello kitty 有點抗拒 但又係500系...想要埋

會買hello kitty嘅應該好多都係想儲一齊set 500系先買埋

Amazon JP 有直送

貴七八十港紙

知唔知邊到有得買 figma E233

想開始砌場景，但好驚自己一開始砌太大搞唔掂，同埋真係佔好大地方🤦🏻‍♂️

碌碌下fb見有廣告所以係代購到訂左依架500eva同架名鐵eva4卡
另外想問下架500eva 係咪都出過4卡？
未接觸過因為eva而買車

我唔識 只係追開first car museum 既新幹線
希望其他巴打答到你

係兩列唔同嘅車，而且唔係同一間廠出

Tomix 500系 EVA 係限定品，現貨已經炒到好貴

Greenmax 名鉄EVA 未出應該仲有得訂，要買就快手

上晒癮了，差架E5買唔到

500eva好耐之前見過
福利見過一次，深水埗69都見過一次，後者已經執咗
亦都見過有啲地方拆開賣

Z scale ，之前門市見過1000頭上下
依家唔知仲有冇

TOMYTEC TOMIX 列車模型 - FIRST CAR MUSEUM JR 500-7000系列三洋新幹線 (Hello Kitty新幹線)

262.9 hkd

上年十一月喺小倉坐呢架車返博多，因為經歷咗啲紀念價值嘅事，一直想搵返坐呢架係咩車，有冇巴打認到個車廂自由席嚟

幾個月前康怡Aeon 大量

終於開始咗，第一次整場景好過癮

Ho jeng

點睇，會唔會太貴
有冇人知係通販定限售

我就喺度訂咗淨Eva, Hello Kitty 第二度訂咗一抽八卡

唔知邊度有隧道配件，自己整咗條

大面積啲鋪啲草上去
但最好係模擬磚/石表面

試試

平頂好似有啲奇怪
正正方方
如果係舖圓形軌道嘅話，有冇諗過條隧道整返橢圓形頂
係外國見過有人整類似嘅嘢

整多幾張圖
俾你參考吓
其實不外乎鋪草，整假山
Google打n scale tunnel都有好多參考，見啲網站賣得買唔係太貴

正諗下點整先

屋企可以有咁大整呢啲 正啊, 整個超細都好, 都想比自己啲車行下唔想得個放字

係咪包軌包控制器，冇車?

想試下入坑

有入門set係包埋車，都係唔使一千

知唔知香港邊度有實體店賣n比例火車？除咗荃灣嗰間同Network shuttle

禾禾禾

深水埗禾禾禾

正常人都唔會去果到買
睇就可以

有開門市(最憎叫乜撚野實體店)既仲有定通同利廣

利廣主打歐洲車，價錢貴， 錢多可以去睇睇
定通大陸車同歐洲車， 以前有平kato 貨

天后豆豆 ，荃灣kahaho

師兄講邊間，諗住荃灣近近地去睇下

最尾決定加多條軌喺上面

巴打你個場景有幾大?
我都想整個轉到一圈又唔會佔太多位既場景

荃灣Khaho

係紐西蘭住緊，長期有間房係吉既，三百幾呎度，一路都心思思想入坑，想問下上網係邊度買會平d？諗住買完寄去香港再叫屋企人寄過黎

日森直寄紐西蘭？

有得直寄？我係怕太貴咋諗住平時屋企人係香港寄杯麵個陣順便寄埋過黎

其實係咪要整頂post教新人點入坑

咁不如list下有咩要講

1. 四大生產公司
2. 裝燈要點
3. 放車地方
4. 本地代購/日本直送推介

新手有野想問, 想知係咪
架車同路軌唔同牌子唔緊要, 可以共通,
但係路軌就要同牌子, 唔同牌子就要搵轉插果類野?

另外想知邊到可以搵到701系既秋田色...
如果用正常價買到就會入坑 thx

我想問 做境點固定條軌

新手等收貨入坑，第一次用日森

想問運費有冇得平，定本身都係咁上下(有種殺敵800自損1000感覺)

set裝當買車頭，平板車拎黎擺1/144模型武器

無。日森用自己寄已經算平。

其他仲貴。

等呢次寄落黎睇下點，
如果ok可以搵埋老婆買埋野，順便暗渡陳倉

日亞買野唔駛擔心
但最近佢加左運費, 運費貴左差唔多成3-4成
不過因為佢唔駛比稅, 所以都ok

買動力車頭應該打咩keyword

機關車定電力車

機関車
但你點解唔直接打品番搵

想請教鉄道模型高手，我前排youtube睇過個配件，系可放上路軌然後放車上去，通電後架車原地空轉。正方形有啤呤。找唔返條片, Keyword 日文又找唔到

冇認真度過，我係去文具舖買大size嘅發泡膠做底，過兩日度下

我都係日馬訂左入坑 屋企有主子有b 剩係可以玩迷你

留名

用發泡膠做底會唔會有啲唔太穩陣呢？擔心上面放咁多嘢會承受唔住。

我仲未開工就係睇緊邊度可以裁塊底板。

ching好利害

其實有少少擔心，應該會喺下面做少少加固

我見khaho好似有賣底板，不過好似唔平？🤔

茅錯，不過仲未決定到呎寸

禾禾禾冇乜嘢日本車賣而且啲價錢仲好貴
再加埋間舖行入去一陣已經想走

玩具站做緊特價

唔知first car museum 有無呢 想J返架NEX

想問呢間喺邊度

唔知點解日森買tomix d野運費特別貴,
想買1,2架first car museum 但要26xx運費,
但買其他玩具類既野都係1200~1600左右

First car一般街買都係200左右喳嘛

First car 公價249

想問大家一個好蠢嘅問題
我可唔可以將first car museum d車頭
放上去tomytec呢啲場景模型嘅路軌上面

Tomytec嘅N scale 路軌係咪全部一樣兼容
淨係用來做裝飾
想個碌可以卡住到路軌

巴打見唔見到E5
我差呢架

勁 不過呢個size我都好似冇位

可以架, 我試過

討論TG

Thx

好多都只係剩番300 系

買左呢到5xx

箱根呢抽 129 定119
動力底盤 16x 間間d 貨都有d 唔同
樂富暫時見最多
站70蚊 人仔40幾

竟然 第一架入就係300系 超級靚

箱根嗰架邊度買的

澳海城 同樂富 玩具站都仲見

岩岩到手， 星期四落單今日到

老婆係屋企 who 冇得玩

荃灣青衣多唔多

我指tomytec d特價野

唔知 要去睇

頭先lunch 去杏花村咩都冇

行左三間，樂富係多d
多謝巴打報料，買左兩set車站
仲岩岩好買到最後一架E5，呢兩個月真係未係街舖見過
俾貴幾十都值

青衣的好東西

呢個本身價錢都唔貴
反而d場景真係好抵

小學嗰陣好想玩不過嗰陣黎講入門set要過千係天價，淨係買左幾條路軌同幾卡冇動力嘅車黎玩
以前灣仔英皇附近有間模型舖有賣，依家好似已經執左
成日睇日本仔嘅片覺得人地可以整成間房咁大嘅場景好羡慕

有冇巴打喺amazon 買嘢
冇得揀buy now 嗰啲係代表唔送香港？

呢個要等其他人答，我都想知
好多鋪頭揀

原來呢set個控制器冇得加波口控制

想問係咪要買另一個可以插到控制器(n600?)定可以自己diy

估唔到原來有鐵道模型post

恭喜恭喜

新手想問吓箱根呢抽係咪本身無動力，要配你呢款底盤

係 要配tm22

日馬到貨

旋轉拍賣見到某間shop有得訂
多款 部份價錢平過街鋪
自己訂咗E5同隧道

有無keyword

First car museum個軌其實可唔可以駁埋一齊？

得

洗衣街英明係咪執咗

JR巴士又一個大坑

搬咗去千里馬過少少喎

行左過去千里先發現

好靚

可以 同tomix出開嘅PC軌無分別

儲JR 跳樓都唔掂，不停咁出。

抽獎車入面個啲特別版仲攞命

行過香港好多舖頭都冇呢一隻
有冇人有可以放
之前見過一次$80俾人買咗

上網訂啦

我連搵都搵唔到
有得訂tomytec情景架咩

Amazon jp好似見過

我見過，盒野賣$120，運費170

啱啱見到

夾埋其他野買會抵啲, 一啲1/144既模型人仔等等

其實條路軌係點樣固定落板到 咁細個螺絲

好正，最近睇個youtuber 英雄日常整呢個系列毒到想入坑，不過屋企無位

買車 都抵

我睇左架tomix 8千幾yen 包郵 香港8xx 10 算

有無人喺屋企放? 我成日想條軌可以沿住天花邊放, 見住架車喺度行

以前有，圍屋頂一圈行，但太大塵難打理廢左線了

想問問點駁法??

下面有兩個扣可以鈎住
Btw想問擺火車個盒喺邊度買

我意思係用舊火牛線點駁，電壓又點搞。唔係好識呢啲嘢

駁粒9 v 電

諗住咁整
剩係可以玩mini set

大約要幾大地方? 諗緊喺屋企點整到個最迷你嘅場景

我諗緊可唔可以駁usb出電

想問玩具站係咪有得賣tomytec啲場景？

有

荃灣 荷里活都得好少。可以睇另外幾啲分店先

我去過青衣樂富同奧海城
樂富最多，上面巴打po 左圖
其他都冇咩
不過最頂癮係，間間啲款都唔係好同
總係有兩三款第二間分店先有
我勸你上邊如果樂富嗰張相有既，你又岩既先去買
唔好嘥車費

順帶一提，樂富d箱根電車無哂，
不過青衣好似仲有

我都住得近荷里活同樂富都可以去睇下嘅
始終我覺得荃灣天后嗰幾間出名嘅都係賣車多得好少情景
完全唔夠我去起嘢

其實我係想揾tomytec 嗰個tunnel portal

不過行過荃灣天后九龍灣都唔見有所以先想去搏下

箱根 澳海城仲有

60*45 用 tomix c140

未見過有

豆豆有另一款岩隧道用
另hobbydigi 都有

幫上面位巴打搵埋

參考吓

大家見過最細嘅場景係點? 我諗緊點樣可以喺有限嘅地方玩到鐵道模型

Z規，一個大木箱

唔該晒巴打

不過佢話可以訂唔知係咪即係仲有

今日去行過一圈
啲嘢都俾人清得幾快
條天橋已經賣晒
個店員哥哥話有條友一買買咗千幾
我自己都掃咗四百幾

same
掃咗 8xx

仲有好多部JR巴士未入

N scale 最細有 c103

巴士可以diy
佢停站係架車有磁控管去停 停完幾耐會開番

行街見到MicroAce出既HO模型版
有冇師兄砌過 效果如何？

好靚，個月台一set咁買?

個月台同人仔都係分開

月台係邊隻款??

KATO 23-150近郊形ホームDX
再加埋23-000 燈

真係想買D 人仔增加氣氛，不過人仔好貴

我等緊車頭，仲有EVA

一樣，仲有Greenmax Eva特別版

訂左

仲諗住今年上半年會有鉄道コレクション 第30弾
9、10月都唔知有未

呢套我冇訂到，唔知到時難唔難買呢

邊度買呢啲嘢平同多
thanks

唔難，三架boxset呢啲少人買啲，同埋北海道車香港唔算特別受歡迎

想問，痴場景樹木d葉
應該買邊隻膠水
個質感好似一堆棉花

我係荃灣到買﹐不過邊到平真係唔知

我日本買¥4590

白膠漿就得

假日去朝聖。

第一次黎，果然無失望，老細十分好客，又樂於講解，新老手都推薦!

1set 過

但未買月台燈

有燈真係差好遠

日本？

青馬大橋觀景台

咁正

好似藍店黎架喎

你去睇唔使幫襯㗎嘛

藍到黑都有人吹奏？唔係呀化

不知者不罪。

都係嗰句，唔幫襯。

點解會買T 既923

請問有乜問題？不良品？

K 923 個投光器有光出
T 既923 無光出, 玩檢測車無光出真係

長知識，買抽番黎睇下先

整3個細layout

本身新手入坑, 發覺 Z Gauge 好似啱香港細地方, 係冇咁精細, 不過做diorama合適啲. 師兄門有咩睇法？

太少款，又唔係平

睇完你裝燈就想買

點解咁多腐皮求解

喺香港難搵到仆街
歐洲啲玩具火車店就見過

間野藍都黑
樓主中伏

經一事蔡一智

兩隻大帝

好想摸

7隻加啊b 好在得兩隻有興趣打火車

你嗰set軌係一套咁買??

Tomix mini set 再加

KATO少有新幹線靚過TOMIX

果然唔同，正!

鐵路模型買親都千千聲，唔出奇啦
等同買leica一支鏡都皮幾兩皮咁姐

見過成個書架都係一本本嘅火車盒

上個月開始入坑
淨買新幹線first car museum＋少少n scale 場景
已經買咗3000幾

我都見過
條友佢老竇仲主力儲歐洲火車模型
啲蒸氣火車頭要裝水
望一望佢廳個櫃

細個唔識野以為係cheap野
大個先發現

諗返起佢一架歐洲車，應該等於兩三set日本車
好似話有啲專登喺歐洲買

應該係日本玩開n scale
歐洲啲ho scale，貴成幾倍

一黎就noctilux

咁勁

如果想買車 學下網購
Amazon jp 而家有800 系 迪士尼花 萬6 yen 左右 當tax 係運費 都抵過香港買

想問問Kato controller 可唔可以駁 Tomix track?

嘩，個盒勁野

要換咗個頭佢

日馬到手

米老鼠無人要所以先咁平

但歐洲HO 已經抵玩過日本HO

大家係邊到買?
自己日本訂/拍賣網/出街買?

日本amazon 直送香港

買得多嘅就日本訂抵
一盒半盒就去豆豆士多/Khaho
不過最近搵到間新網店叫Random shop 搵佢幫我訂車訂零件
日森無直運嘅款都有 都幾平
會繼續幫襯

我都買咗比卡超同Mickey 就快到手

greenmax 架Eva 買唔買得過

2000系得GreenMax有開模
仲要係限定
有愛就買

仲有開訂咩？

除咗日馬，我就搵過一個C記嘅賣家，同定通訂過，兩次都交易順利。

直接自己訂仲快仲平

唔係件件貨都有得送香港
有時想後追啲車 買零件 京都店限定咁

我買零件响呢間買，不過會貴少少

我見Amazon jp 有

連運17xx, 貴香港定少少

我意思係自己用代購網或者集運訂
唔駛搵人訂

正話出錯po係tomica嗰邊
Btw
真係有人會出$1000買垃圾嘅咩
個價差唔多等於一架Tomix first car museum
想原價幾多

先勿論佢係唔係狗鐵
但係出得呢個價，狗鐵d 1:87都買到兩架啦下話

抄狗搵水魚

呢個係咩比例??

一整卡車都唔係，所以冇比例可言

師兄有冇買過tiny啲車
完全唔覺佢哋有能力做n scale
比例呢樣嘢唔會存在

架輕鐵應該算係一卡？
不過都係鳩黎應該

香港大把有錢水魚
Tiny啲垃圾都炒得起就知香港搵錢好易

少咗隻窗㗎

呢排窮困 諗緊放唔放左呢三款 15/16中
有冇巴打知可以放到幾錢
日本買 全新冇玩過

我諗呢度好多師兄幫你

BTW, 希望你順利渡過難關

E5幾錢

如果淨得基本
n700a 大約600
E5 800
n700s 大約1100至1300

紅色連税價

非炒款，香港會平多少少

唔該咁多位巴打
其實我都15/16緊

有愛就買啦

等緊skyliner
E353都想買

另外問吓新幹線車有冇得買收納盒

Casco 8両 新幹線盒

kato係咪冇
睇睇先，感謝ching

頭先打錯， casco係10両黎

唔緊，都係得三卡要放
前排去日本貪得意買咗幾部中古新幹線車卡
而家唔知可以放邊

如果想要kato 盒，上二手group 收
實有人換左Casco 盒多出黎

我見kato啲盒好似裝唔落新幹線
係咪盒同海綿獨立買都得

你收返人地多出黎既新幹線車盒咪得

原來係咁
sor自膠

有冇人知哩舊野，日文叫乜名

ローラーテストスタンド

Thank you 找了一會，睇來都幾難買到

想問下上網或者香港實體舖 邊到有得賣 Tomix 5514 TCS Wireless Power Unit N-WL10-CL Gray (N scale)
老豆近排勁迷玩n series車 上日森美森biccamera搵都搵唔到呢部野

Carocell 揾人訂

呢舊野停左產好耐
等下會唔會有人係日拍或者 fb 2 手掉出黎

我見有人放5515

其實大家有冇玩埋路軌情景果啲

勿相認
用手機影
淨係儲左火車頭

好靚
想搵塊木板鑲條路軌
次次拆都唔係辦法

冇地方擺
香港真係土地問題
所以1set set砌完放入櫃算
一個完整場景真係唔得

好羨慕班鬼佬有個閣樓俾佢任起唔嬲

有冇人見過香港邊度有呢一set野賣

我都想搵

啱啱買左卡Ho車頭 但未買路軌
想問吓邊度買Ho路軌抵d?
想整個圈行吓 睇吓煙出

去荃灣/油麻地望下

想問下tomix 同kato d車質數爭得遠唔遠 d軌可唔可以通用

質素*

車要睇款 但路軌唔可以共用 要買左轉插先可以共用

有無人有用過Tomix 個 Tnos
好唔好用

車買Kato
軌買Tomix

要睇咩車wo
kato有d出得好求其

我掉轉

11月 Tomix
80000系好馬沙feel

點解佢唔出退役231

師兄仲放唔放

有冇巴打玩路面電車?
以前見到mytramways個場景就好羨慕
想整番個N scale版
而家有少少經濟能力, 就走去買咗啲路面電車模型
同埋訂造咗一啲想要嘅屋仔
可惜一直都冇靚嘅N scale香港電車
唯有買住英國3D print雙層電車頂住先

我呢排都窮，想放左架KATO EF210-100 桃太郎

聽日7.1 緊係要去天后同銅鑼灣買吓火車

正嘢，邊度入？

係Khaho訂

咁應該唔平

正喎，幾錢